唔好再藍絲黃絲dllm 大家瞓醒未

點解大家仲未擺脫到14年嘅藍絲黃絲嘅標籤，畀個政府、建制索住來走

721元朗事件，琴晚811嘅事全部都反映緊而家唔再淨係政治立場問題，而係道德、良知、價值觀問題，係一場人道危機

對家已經做緊去人性化嘅手段/[red]，叫我地做曱甴，而我地仲係用黑警、黑社會，文宣都係好溫和講事實

以後所有文宣口號從呢刻開始都要用過街老鼠、垃圾屎、畜生形容佢地，重點係標籤佢地[red]無良知

Push

721 831

撐政府都無良知

撐克警都無良知

光

復

香

港

時

[black]代[/black]

革

命